老細話我住得最近,一落八號就返去開門先.

開門師

奴隸師

準時返工

你咪係老細囉

印度師

印老闆

中非老師

至少無叫你8號WFH

返omb 開門？

抵啦
平時咁早番屋企

比你揸得鎖匙都唔係普通職位啦

看更

做看更要開咩門

印老闆返去開門做午市

勤力師

幫住客開門

揸匙師

返bbq

行路返工師

返乜鬼野工

步行師

返工師

過去數小時，本港風勢迅速減弱。天文台會在中午前改發三號強風信號。
喂我屌你老母

而家好出門口喇
記得po埋是靚午